勾引ex嘅另一半令我好有成功感

我係咪好衰？
兩個ex嘅另一半都比我勾引過
重點係佢哋嘅另一半都落搭 咁就代表佢地嘅另一半都唔係咁專一

GAY

Gay

有冇係ex面前屌佢屎眼